[對準政權] 發夢圍警署之餘，千祈唔好圍埋政府建築物

千祈唔好啊

8.5 罷工 七區集會

無檔案法, 咁應該爭取立刻公開所有政府檔案文件